點解呢排冇哂d五毛同風向撚既？？？

因為趕住過年放假定武漢肺炎

一半逃走緊，另一半打國内線維穩

愛黨愛國緊要家愛命仔緊要
病到五顏綠色仲唔嗱嗱聲割蓆

因為支那要輸了

有啲病4咗

有少量係連登 維穩 其他 可能中廢炎 跑既跑

應該走緊難，唔敢上網，
驚俾人知位置捉返入武漢

成個熱門都係肺炎無行動

放年假